1208一定會多過616二百萬人分析

屌你616熱過辣雞，行兩步濕撚曬！宜家涼爽左咁多唔撚係唔出丫？香港人1208 Assemble!

推

128 維園見

128 推

未又係不停站關站腰斬遊行射tg然後5毛喺連登屌點解冇一百萬人運動已死屌走同路人無限loop

其實可唔可以咪撚再拎人數打飛機，佢成日玩嘢就係唔比你有可能數到一百萬人出嚟然後你就喺個放得8個樽嘅保齡球道問點解打唔到全中10個樽

仲記得818果日對腳濕撚曬，冇人有怨言

一定要多

屌你616天氣好撚正㗎
你擔心黨鐵封撚左好啲

出黎啦香港人

大力推

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

巢皮腳